雲加唔排除再出3人防線

【體育】阿仙奴將於周日與曼城爭入英足盃決賽，領隊雲加被問到會否再排3人防線時，他表示那是其中一個選擇。

阿仙奴周一在英超力克米杜士堡，賽後其中熱話在於他罕有地排出一條3人防線，那是其20年來的首次。周四在對曼城的記者會上，雲加被問到周日會否照辦煮碗時，他回應：「這是一個選擇，是的，但我會怎樣做？你明白我現在不會告訴你的。」

「這場比賽將會很具可觀性，我們希望可取得首個入球。（3人防線）是個讓我們的後防更穩定的測試，因為最近我們失球甚多。一名良好球員的定義，在於他在任何情況都能適應過來。如果你不能適應，你就不是頂級水平球員。」雲加續說。

被問到爭前4重要，還是爭英足盃重要時，這位法國名帥說：「我們並不處於取捨的位置，只會集中下一場比賽。」此外，他表示會在下周約見近期受傷的外借兵韋舒亞，傾續約事宜，而他重申並未接觸盛傳羅致「獵物」哥拉辛拿斯。

條廢老抄橋禾